確認過眼神，沙利要走人

輸0:6，呢個比數，作為豪門球隊，基本上肯定要炒

雲加

雲加係屬於會計部加人力資源部
輸波唔關佢事